香港人，721 聽日見

而家香港享有僅餘嘅各種自由，包括言論自由、新聞自由...都得來不易，眼見香港嘅自由，價值，文化都逐漸被中國侵蝕，香港人嘅權利被政府同警察打壓，作為香港人既心痛又憤怒。

自2016年開始，銅鑼灣書店事件、立法會選舉多人因為政治立場被取消資格、人大釋法令香港法治蕩然無存。一班香港人絕望走上街頭控訴，失去寶貴嘅青春同受到社會嘅譴責。

港珠澳大橋，高鐵，蓮塘口岸等等大白象工程消耗數千億香港儲備，服務嘅卻係中國人，而唔係香港人。

主流媒體染紅，TVB作為最大免費電視台，新聞以至節目以偏概全，荼毒港人。

面對一個唔係為香港人服務嘅政府，一個無恥嘅獨裁極權，香港人絕對唔可以放棄，要有攻有守，堅持原則。

我相信，香港呢個地方，以至香港人都係一個獨特嘅存在，自從3月以嚟嘅反修例運動，一次又一次見證香港人嘅質素，香港人仍然未放棄，反而越戰越勇！

無論你係勇於站在前線，擋住政權槍口，定係站在後方為前線支援，作為後盾，聽日我哋一齊出嚟，堅持五大訴求，取回屬於香港人嘅權利！

香港人，聽日見！
You're not alone !

#不是因為有希望才堅持 #而是堅持才有希望
#獨立調查委員會
#撤回惡法
#撤銷控罪
#追究警隊濫權
#雙普選
#香港人 #香港治權 #反修例 #香港 #獨特嘅存在 #勇武為矛和理為盾 #團結勿分化 #不譴責不割蓆不篤灰 #沒有暴動只有暴政 #警察暴力 #毅進制 #勝利會屬於我們 #只要信一定贏 #hongkonger #hongkongerassemble #freehongkong #freedomofspeech #antiextraditionlaw # Youarenotalone

推

大家加油

推

7.21 再上街

聽日見

香港人，聽日見！

循道衛理聯合教會香港堂
2528-0225
灣仔軒尼詩道36號（警察總部斜對面）

中華基督教會灣仔堂
2527-0894
灣仔春園街77號竹居台（合和中心後面）

香港聖公會聖雅各堂
2572-1856
灣仔區堅尼地道100號（聖雅各福群會賽馬會社會服務大樓）

灣仔浸信會
2572-5498
灣仔區活道42號華都樓（灣仔公園旁）

愛群道浸信會
2572-6259
灣仔愛群道36號（鄧肇堅維多利亞官立中學對面）

灣仔堂牧恩長老中心
2529-8086
灣仔區軒尼詩道188號8樓（近灣仔A4出口）

中國基督教播道會靈泉堂
2574-7474
灣仔克街6號廣生行大廈B座1-2樓（英皇集團中心）

香港天樂浸信教會
2574-3462
灣仔告士打道221-226號海聯大廈5樓（灣仔運動場對面，近銅鑼灣方向）

以上是灣仔區教會的地址，尚未核實開放時間，有冇巴打可以幫手問？本人身在外地，未能致電

堅拒一黨制,香港要全面民主制,立即雙普選

721見，不見不散

推

埋親戚朋友同學同事男女朋友街坊去呀